有無人食過呢種菜?

好唔好味的?

咩菜

朝鮮薊

仲以為有定仔睇

個樣都唔似好食

artichoke 一塊塊焗完脆脆地
可以點醬食 或者落沙律都OK
本身無乜味

但係可以食既部份得好少
應該話你見到既部份都係唔食得

個心 配蝦 整沙律 正

嗰次去餐廳食 個沙律見到塊好似咁既野
個waiter 同我講係artichoke 既
佢呃鳩我？
成塊食到落肚
究竟我食咗啲咩

應該係佢個芯黎
好珍貴,咁大舊菜,個芯得手掌咁大

食得既部分好似得白色

係